是靚午

平靚正

劣食

兩隻雞髀，好多肉

個雞腳湯

屎汁炸脾

我肚all果震都係禁...

FYI

我屌咩

個雞腳湯我都覺得正
不過樓上個樓言 不能只有我看到

dllm

肉ok 個汁嘅色就怪怪地

突然覺得個胃脹左好多

睇完7樓今晚想食咖哩